Youtube有個channel好識作故仔

作文一定滿分

刷番嚟

你太唔了解支那啦
我唔理佢有冇刷
但呢個數絕對係唔洗刷都做到
我地上開連登,或者有好多人上埋高登
就以為支那真係冇人理
其實靜係講香港都係豬多撚過人
我自己全家族都係賣港賊
老雨成日用電話睇埋d講蝗語既片開到大大聲
有時仲會睇d親政府既廣東話網上

書店單野果時聽到佢播條友話林榮基呢個人我就最憎嫁啦,自己賣犯法既書(之後我行開左)過多陣聽到我老豆好大聲咁講"講得好！"

根本大把廢老鐘意睇呢d野,仲成日係d谷度互傳
果個姓屈既文妓都大把廢老睇
我老母最近就鐘意睇台灣個韓國魚

我敢講其實網上真係冇咁多3毛5毛
大部份都係真心嫁

錯字更正：
你太唔了解支那啦
我唔理佢有冇刷
但呢個數絕對係唔洗刷都做到
我地上開連登,或者有好多人上埋高登
就以為支那真係冇人理
其實靜係講香港都已經係豬多撚過人
我自己全家族都係賣港賊
老豆成日用電話睇埋d講蝗語既片開到大大聲
有時仲會睇d親政府既廣東話網台

書店單野果時聽到佢播條友話林榮基呢個人我就最憎嫁啦,自己賣犯法既書(之後我行開左)過多陣聽到我老豆好大聲咁講"講得好！"

根本大把廢老鐘意睇呢d野,仲成日係d谷度互傳
果個姓屈既文妓都大把廢老睇
我老母最近就鐘意睇台灣個韓國魚

我敢講其實網上真係冇咁多3毛5毛
大部份都係真心嫁

佢唔係作故, 好似最低個條係講緊稀土同磁鐵等,
個d係大陸擁有既大量物資, 用於出售他國換取其他資源.
但其實佢唔會咁做, 因為咁做大陸自己就最快仆街
14億人要自給自足係冇可能既事, 民眾係咪可以食稀土同磁鐵
但歐美冇左大陸, 仲有南亞印度同非洲

依家問題係共匪會鎖港難出入, 雖則好多一早已經黎左.
但佢地係唔敢玩咁盡, 因玩盡只會搞死自己.
到時全球禁同中國貿易, 而唔係加稅, 大陸自己就會仆街.
點解近10億農民大陸政府唔扶持仲以10萬一亩強收佢地既地
因為冇左依d農民, 大陸一早就仆左街仲點出黎炫耀佢地既低能